# Chinese translations for gpa-calculator package.
# Copyright (C) 2023 THE gpa-calculator'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the gpa-calculator package.
# Biblion <nixonleongkb@gmail.com>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gpa-calculator 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: noreply@example.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-12 23:28+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-10 00:47+0800\n"
"Last-Translator: Biblion <nixonleongkb@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:69
#, c-format
msgid ""
"Failed to set language. Does your system does not support this language?"
msgstr ""

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:77
#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:163
#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:249
msgid "GPA/CGPA CALCULATOR"
msgstr "GPA / CGPA 计算机"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:79
#, c-format
msgid "ADMIN ENTER 1\n"
msgstr "行政人员 请打【1】\n"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:80
#, c-format
msgid "STUDENT ENTER 2\n"
msgstr "学生 请打【2】\n"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:82
#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:187
#, c-format
msgid "EXIT ENTER %d\n"
msgstr "要退出 请打【-1】\n"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:83
#, c-format
msgid "ENTER AS ADMIN/STUDENT : "
msgstr "进入 行政人员/学生 菜单: "

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:101
#, c-format
msgid "PLEASE CHOOSE THE NUMBER AGAIN: "
msgstr "清再输入正确的号码: "

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:117
#, c-format
msgid "Language\n"
msgstr "语言\n"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:125
#, c-format
msgid "Enter a number > "
msgstr "输入号码 > "

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:130
#, c-format
msgid "%d is not a valid option. Please input again.\n"
msgstr "%d 不是有效选项。 请重新输入。\n"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:165
#, c-format
msgid "ADMINISTRATOR\n"
msgstr "行政人员菜单\n"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:166
#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:252
#, c-format
msgid "SCHOOL: KOLEJ PASAR\n"
msgstr "大学: 巴刹学院\n"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:167
#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:253
#, c-format
msgid "DATE: %s,%d-%02d-%02d\n"
msgstr "日期: %s,%d-%02d-%02d\n"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:180
msgid "WELCOME TO THE ADMIN SCREEN"
msgstr "欢迎到 行政人员 菜单"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:182
#, c-format
msgid "VIEW student list ENTER 1\n"
msgstr "列出学生 输入【1】\n"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:183
#, c-format
msgid "GET a student details ENTER 2\n"
msgstr "拿学生资料 输入【2】\n"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:184
#, c-format
msgid "STORE student ENTER 3\n"
msgstr "储存学生资料 输入【3】\n"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:185
#, c-format
msgid "DELETE student ENTER 4\n"
msgstr "删除学生资料 输入【4】\n"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:188
#, c-format
msgid "ENTER: "
msgstr "输入: "

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:222
#, c-format
msgid "ENTER THE PASSWORD: "
msgstr "输入密码: "

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:230
#, c-format
msgid "PASSWORD INCORRECT\n"
msgstr "输入错误\n"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:231
#, c-format
msgid "PLEASE ENTER THE PASSWORD AGAIN(%i): "
msgstr "清再输入密码（%i): "

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:233
#, c-format
msgid ""
"!!!YOU HAVE ENTER THE INCORRECT ANSWER TOO MANY TIMES, PLEASE TRY AGAIN "
"LATER!!!\n"
msgstr "！！！密码输入错误太多次，清迟点重试！！！\n"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:235
#, c-format
msgid ""
"If you have forgotten the password, please contact to look for help: %s\n"
msgstr "如果您忘记了密码，清通知: %s\n"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:236
#, c-format
msgid "OR send us a email: %s\n"
msgstr "或者邮件去: %s\n"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:251
#, c-format
msgid "STUDENT\n"
msgstr "学生菜单\n"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:279
#, c-format
msgid "PLEASE ENTER THE STUDENT ID: "
msgstr "请输入您的学生号: "

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:290
#, c-format
msgid "You entered a wrong ID (Enter %s to exit)\n"
msgstr "您输入了错的学生号（退出清输入【%s】）\n"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:319
msgid "Are you sure you want to delete this entry?"
msgstr "您确定要删除此条目吗？"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:320
msgid "ENTER 0 to CANCEL"
msgstr "输入 0 取消"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:321
msgid "ENTER 1 to DELETE"
msgstr "输入 1 删除"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:325
#, c-format
msgid "> "
msgstr "> "

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:339
msgid "The number you've entered is invalid. Please enter again."
msgstr "您输入的号码无效。 请再次输入。"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:345
#, c-format
msgid "DETAILS:\n"
msgstr "详细信息：\n"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:347
#, c-format
msgid "Student ID: %s\n"
msgstr "学生 ID: %s\n"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:348
#, c-format
msgid "Student Name: %s\n"
msgstr "学生姓名: %s\n"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:349
#, c-format
msgid "Total enrolled courses: %d\n"
msgstr "注册课程总数：%d\n"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:383
#, c-format
msgid "Sem %-*d"
msgstr "学期%-*d"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:436
#, c-format
msgid "GPA: %-*.2f"
msgstr "GPA: %-*.2f"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/main_menu.c:444
#, c-format
msgid "CGPA: %-*.2f"
msgstr "CGPA: %-*.2f"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/utils.c:25
#, c-format
msgid "Press ENTER to proceed"
msgstr "按 ENTER 继续"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/utils.c:67
msgid "MONDAY"
msgstr "星期一"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/utils.c:69
msgid "TUESDAY"
msgstr "星期二"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/utils.c:71
msgid "WEDNESDAY"
msgstr "星期三"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/utils.c:73
msgid "THURSDAY"
msgstr "星期四"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/utils.c:75
msgid "FRIDAY"
msgstr "星期五"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/utils.c:77
msgid "SATURDAY"
msgstr "星期六"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/utils.c:79
msgid "SUNDAY"
msgstr "星期日"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/utils.c:81
msgid "INVALID DAY"
msgstr "无效日"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:28
#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:585
msgid "Student ID"
msgstr "学生卡号"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:29
#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:589
msgid "Student Name"
msgstr "学生名字"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:30
#, c-format
msgid "GPA (S%d)"
msgstr "GPA (S%d)"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:31
msgid "CGPA"
msgstr "CGPA"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:60
#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:202
#, c-format
msgid "Your terminal does not support color\n"
msgstr "您的终端不支持颜色\n"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:74
#, c-format
msgid "Screen is too small, resize to be atleast %d wide.\n"
msgstr "屏幕太小，请将大小调整为至少 %d 宽。\n"

#. print title, header, footer
#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:79
msgid "Kolej Pasar Students"
msgstr "刹学院学生"

#. title
#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:216
msgid "Inserting Student"
msgstr "插入学生"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:413
msgid "Do you want to add another course? "
msgstr "您想添加另一门课程吗？"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:427
msgid "Save record? "
msgstr "保存记录吗？"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:582
msgid "Student Info"
msgstr "学生信息"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:585
#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:589
#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:598
#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:602
#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:606
#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:610
#, c-format
msgid "%-15s: "
msgstr "%-15s: "

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:594
#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:618
#, c-format
msgid "Course %d Info"
msgstr "课程 %d 信息"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:598
#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:621
msgid "Course code"
msgstr "科目编号"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:602
#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:624
msgid "Semester"
msgstr "学期"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:606
#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:627
msgid "Credit Hours"
msgstr "学分"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:610
#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:630
msgid "Grade"
msgstr "等级"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:638
msgid "YES"
msgstr "是"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:644
msgid "NO"
msgstr "否"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:819
msgid "Quit"
msgstr "离开"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:824
msgid "Change Sort Mode"
msgstr "更改排序模式"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:829
msgid "Scroll"
msgstr "滚动"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:830
msgid "View Details"
msgstr "查看详情"

#: /home/biblion/Code/C/gpa-calculator/src/gui.c:830
msgid "Delete"
msgstr ""
